
                      La mejor película de superheoes que haya podido presenciar . No es una película de Marvel ni una película de acción con efectos especiales , es un drama puro que te hace refexionar. Ademas no pude predecir nada , y eso que las pelis de superheroes suelen ser predecibles. Asombrosa.
        
            